咩驅使寶馬近年不斷出頭轆車？

係愛呀？定責任？

係窮呀
可以同Mini 共用底盤, 正

有2345678後驅都夠啦

買架1 2當自己渣緊BMW既 實情只係一架mini

又點 快得過honda?

同波子出suv一樣，大把人淨係睇牌子買車

成本平>售價平>搶市場

反正啲人都唔會理係FF定FR

2 coupe 算唔算

Honda 幾時先肯放棄副cvt
用副Dual Clutch w/ torque converter咪幾好

320夠唔夠力甩尾

的士都甩到啦

換條雞軩咪得

全原裝唔得，試過熄哂所有輔助
Hold轉彈射反軚都唔甩
動力唔夠車重。
320垃圾買菜車來的

的士好撚重

118i 頭驅wor

奢侈品市場從來只係賣品牌
係人都知LV 唔夠紅白藍實用

唔係寶馬窮，係買寶馬嘅人窮啫

最少m2先叫

2系coupe都轉fwd啦

波子suv到宜家我都唔肯認佢係波子
我只會叫佢tiguan/touareg rebadge

cayenne 好波子喎
4.0 twin 4輪轉向

想當年架cayenne搭對996頭燈
家陣係好睇左

都係入門先用頭Look姐

跟959外型，j到出血

波子點同，佢帶頭出高性能SUV開左個市場
而且渣落真係似跑車

咪就係 冇都算又唔入棍波

Civic Hatchback棍波版
呢隻連cvt版都唔入

個軚鬆過我細個玩果啲玩具車,不了

呢架個軚實過佢
100%真

2系Coupe唔轉呀寶馬話

收錯風grand coupé先係

快得過

Honda 個份熱血去左邊
CVT

汽油車：以前係MT/平行軸AT，而家連CRV都CVT...
Hybrid車：以前CRZ/FIT HYBRID有棍仔，到GP5變dual clutch，跟住而家變直接摩打驅動

如果連梯牙佬都用CVT就世界末日啦

快線L專用車

DCT

好似波子咁玩法，正常type R有DCT配turbo偈，然後有特別版棍仔配na大tec

Type-R 自動波真係笑話

淨係識用最快頭轆車打飛機
人哋只係將入門車用頭轆
成本低 後座空間大
而買嗰啲人多數為個牌子而買
佢地要部車代步 對操控性能根本唔在乎

兜囉。今代2gt已經fwd啦

grand coupe未出喎

同6系gc一樣

寶馬同Benz 喺連登不嬲係窮人先渣

咪玩唔通揸a8咩

咁不如你又講下百零萬呢個價位邊架SUV好過 Cayenne

冇話好唔好過佢
不過你唔好以為自己真係揸緊波子囉
換殼Audi

渣過先講，既然冇同級車好過佢，咁佢咪即係贏左
市場證明同級車貴過佢就一定賣唔出，睇住波子面色做人

range rover sport

Range Rover SVR